有無人知條女cos咩角色

佢講野好低B

唔知

罪惡王冠呀

奴隸沖繩島

Guilty crown
凜

好撚柒

睇後面好撚柒

中間對面條似笑柒佢

祈

乳膠伏都唔識